人若變版Last Christmas

Last Christmas I gave you my heart, and the very next day Kelly gave it away
This year, 人若變好鬼想喊
到今日仲好掛住kelly
Last Christmas I gave you my heart
But the very next day Kelly gave it away (kelly唔要我)
This year, 仲係好掛住你
I 會掛住someone special (you again)
Once bitten and twice shy
我哋保持距離, 但我仲好掛住你
話比我知, 你仲記唔記得我哋嘅感情
Well, 已經過咗一年，你唔記得我好正常

"Merry Christmas" I wrapped it up and sent it
With a note saying "I love you", I meant it
Now I know what a fool I've been
But if you kissed me now, I will let you fool me again
.......
A crowded room, friends with tired eyes
I'm hiding from you and your soul of ice
My God, I thought you were someone to rely on
Me? I guess I was a shoulder to cry on

A face of a lover with a fire in his heart
A man under cover but you tore me apart
Ooh-hoo
（改唔到，太精警）
Now you've found a real love, you'll never fool me again

不過呢個回憶係人生上面最好嘅一次 就算過咗去都依然對我好重要

人若變記憶便迷人 情令眼淺了便情深

齋負評唔留言係咩2c

me：未試過Christmas係o緊

連字(音)數都唔啱 都唔知點覆你好

多才多藝
kelly識著你真丟架

將就吓

On9

好掛住kelly阿屌

....

有同感

你有睇過我改金毛玲？

之前又話我係假 話我唔叫春唔改歌 而家就係度鹽4我
天下間所有女人都係負心人

咩喎

話你兩句就咁
Kelly真係鬧得你好啱

我要人氹先得

搵茄哩氹你老母啦

屌你老母

屌你老濛

唔要佢 我今晚要你

屌緊茄哩 唔得閒

你呃我 我知道你其實同我一樣
都係一條溝唔到女嘅可 憐 蟲

post呢